有冇一場係真係贏得冇爭議？

冇呀屌你老母又黑哨死皇狗

我數到有起碼有5個12碼冇俾拜

20球

睇緊邊場波

不如問下有冇一場你地冇野賴

拜輸自己既成份更多

睇波就客觀d囉

痴線對面有牌已經係黑啦
仲要無紅牌比皇

真心 拜係輸自己喎

屌 淨係皇馬啲球員呼吸 搞到你地7號塊面有刀疤個個炒單刀 淨係個球都已經要紅曬4個後衛加12m 死黑哨賤種

我數到你老母幾時死添呀

d機會單刀唔入唔中龍 點贏牙

呢場拜仁輸自己wo

利申拜狗

賴三賴四 肉酸到

拜狗幾時咁多新手足我唔知架

唔好咁肉酸啦

駁唔到

成班疤狗

疤狗又想扮拜迷

樓主中肯

果d疤狗黎

唔夠打係事實 上半場西甲熱刺都係事實

黑哨+功夫足球